James Bond《007：生死有時 No Time To Die》首回預告

新鐵金剛大戰黑寡婦

00:54-55落車個下
洗唔洗咁能型

上集揀左同條女一齊仲以為完晒添

Blofeld is back

好彩唔係當左OHMSS咁款姐

唔得閒死

Casino Royale
Quantum of Solace
Skyfall
Spectre
希望呢集會好睇

老啦呀伯，扑下野咪算

LINUS! SANDGREN! The "La La Land" / "First Man" cinematographer

幾時上

有啲老態
但反而吸引咗

剪接搵埋Tom Cross

佢越老越正喎

新鐵金剛之唔得閒死

Léa Seydoux

皇家賭場同埋skyfall好好睇， 希望呢一集有之前呢兩集嘅水準啦

上集已經講咗007身世
仲有咩驚天大揭秘

希望今次大賣 Daniel Craig會簽多一部

Ana de Armas

Ana bb

老啦...退落黎啦都要
同埋佢再拍既話佢老婆肯定同佢離婚先似

007=james bond
如果下集搵女力架接班
邊撚個會睇

揾Tom haday la

今集有條黑妹都係double zero agent...唔係真係搵佢接班呀
好似係captain marvel入面個黑妹黎

今集仲有黃浩然

女神

又真係幾似喎

IT"S FUCKING WOKE

開頭句 where is 007cut 落Daniel Craig到
但嗰plot summary 講到明bond係退咗休再出番嚟
trailer bait到無得再bait
屌

Trailer似想拆散

Q 比個咁既槍套佢
擺得落幾支ppk

Daniel Craig真係愈老愈有型

好撚型
希望下套tom hardy 拍

Rami

lea seydoux + ana de armas

好鍾意Q

屌
撳錯負皮

我覺得係試水溫
如果啲人覺得黑妹做double 0 ok
下次接棒做007

db5

佢比人打J果幕真係百看不厭

no time to watch

大能把當黑人無到?

好撚重口味喎巴打

Felix d頭髮係咪甩哂要剷光

今集又比女呃？

Spectre對比Skyfall係有d 7
但俾左個好結局007
希望唔好今集就殺左Madeline

量子最好睇

surprise

接受唔到james bond 係黑人做，都係白人型好撚多

冇 M :(

Q

Daniel真係型到出汁，睇佢著住套老西走黎走去就已經值回票價

最型007
但佢都好多haters

一定係皇家賭場
之後個d一套比一套垃圾

依家見到Léa Seydoux就會諗起佢問人食唔食隱身蟲

真係屌黑妹

Freddie Mercury

ana 咁濃妝認唔出係佢....

好唔慣上集開始
港版譯名唔再做鐵金剛智破/勇破xxx

最正係皇家賭場！ Eva Green

Skyfall我最鐘意首歌同個opening

daniel craig 007都係casino royale最好睇
eva green

除衫勁大隻

主題曲個個都淨係講skyfall 其實呢套首歌都好正

我都鍾意呢首多d
可惜佢自殺死左

呢啲先係女人

上集sam smith果首
好似依家獅子山上小肥果首
由其最尾

佢連續兩套戲都拍住Daniel Craig

好撚正

如果用radiohead嗰首

今集似係同Daniel有打戲

諗起knock knock

Trailer見到佢著住晚裝雙腳飛踢人

原來已經31歲 以為好後生

點解個中文譯名可以同原名完全相反意思

ana de armas

真心覺得danny boyle退出好可惜

都搵得lea seydoux唔爭在搵埋vanessa kirby

因為中文搵唔到連死都冇時間嘅詞語?詩句?

007著嗰件好似保安啲冷衫

官方中字預告

最底條女

應該係Daniel Craig最後一次做Bond
點負評都一定睇

最好睇skyfall有d 007果種冷靜但最後力不從心果下好正 casino royal 好衝動可能後生？ 但整體都好睇 量子我就覺得條女死得好慘 specter 都正既 但冇之前咁好睇

上集個劇本堅垃圾 單眼佬個理由on9到弱智 曬晒個case
希望今集唔好再係咁

單眼佬好小學雞feel

前兩日先睇完knifes out

呢套好唔好睇？

sorry邊套戲？ 定死亡擱淺

劇情同埋個flow都好似睇緊偵探小說咁

一開始有啲唔慣 唔係好投入
但係中間穿插trump派同左膠嘅笑話幾fun
懸疑位又幾足 個結局又唔係好突亢
同埋淨係老戲骨都J死

唔想劇透 總之未睇快啲去睇

Death Stranding